[十月新番] Beastars

在草食動物和肉食動物共存的世界，初高中直升寄宿制的切里頓(チェリートン)學院中，一名叫提姆的羊駝被咬殺－－這是這個世界最大的禁忌，也是兩種族間無法跨越的溝壑；同屬戲劇社，心思細膩卻沉默寡言的青年狼雷格西卻被懷疑是犯人……

這樣的他和各種動物相遇交際，展開了一場充滿著青春活力的動物群像劇。

原作：「BEASTARS」板垣巴留（秋田書店「週刊少年チャンピオン」連載）
監督：松見真一
脚本：樋口七海
キャラクターデザイン：大津直
CGチーフディレクター ：井野元英二
美術監督：春日美波
色彩設計：橋本賢
撮影監督：古性史織
編集：植松淳一
音楽：神前暁（MONACA）
制作：オレンジ

有興趣真心推薦睇漫畫
動畫應該會做到校園篇

咁其實佢地平時係食d咩...肉食動物d伙食實有肉
肉黎自圈養動物? 另外雜食動物果d又點算

雞蛋,牛奶,蟲之類

趁仲前打多少少,套野都幾哲學性
肉食同草食動物擬人化既社會,但兩者共存咁矛盾可以點做平衡

人形+共同語言+文明生活, 但又強調動物本身有天性果d...
如果天性優先, 咁整個故事架構會好奇怪(好似強行將動物放係人類既立場黎做裁決), 會有好多矛盾

仲諗住開呢套
留名睇人劇透兇手

所以睇後d會講個世界觀係點
有咩機制行緊,標題個名含意都好大

如果只係人類肉食者vs素食者, 咁矛盾都唔會太大
人類有生存需要, 肉食/雜食係必然,
素食係道德發展既其中1條分支,
主要避免動物有痛苦/唔應該剝奪其他生命咁
即使素食本身係反人類行為, 亦唔會顥得自己清高
但兩個立場仲可互相理解+尊重, 只要唔侵犯或強迫對方轉型咪得

呢套d角色全部都係動物, 咁用人既標準黎看待佢地唔知可唔可行
每種動物本身亦係因為生存所需(環境/營養考慮)黎選擇肉食/草食
同人類個情況其實係本質上係唔同

第1集事件入面, 亦有其他因素唔見有角色去考慮, 例如自殺/意外/謀殺(但同天性冇關), 似乎要去到第2集先知個故事重點放係「動物天性」到定「人性」果度, 因為動物有左人既行為, 天性真係唔算得係乜野, 人係複雜好多, 動物天性可以變成人類殺人類既方便既藉口

雷海王

一季會唔會做唔切兇手果part

以前睇過一陣漫畫呢套的確係好野黎

hello又見到你
宜家無再追呢套漫畫？

HI你好 但係...我地係邊撞過 SOR我好小認人ID

果時一口氣睇到當時漫畫進度 之後唔記得睇緊咩就唔記得左佢
不過我都好有興趣想知佢會點畫落去

係鬼滅個post見到你
宜家漫畫劇情進展都ok啊，得閒可以繼續睇

同老豆一樣玩血統

女主角出場一定有罵戰 果陣睇漫畫d人屌到飛起

自由之血

我睇返動畫應該會追返

今季必睇
強推

漫畫睇到後期有d悶

漫畫邊度後期，就完喇咩?

宜家劇情又唔係好覺得悶喎，我反而覺得初期有少少悶

而家轉緊做打鬥漫

家下最新串連番出場角色同劇情
相比校園e篇，真係快左好多同好緊湊

一開始校園係懸疑片，而家完全變左警匪片

距離Beastars我覺得仲差一大段距離
好期待睇到200幾300話會成長到點

我覺得初期介紹世界觀同內心矛盾正d

同埋都好鍾意作者d畫風，點解可以動物擬人得咁型咁正

隻兔仔好勁

好好J

beastars → basters 會唔會有關

唔明

我都唔明

通常起名起得特別, 咁實有意思, 讀音同串法似暗示人獸背景?

應該純粹係beast+stars
個故事都係講呢樣
好似jojo part 5 嘅 gangstar 流氓巨星咁玩食字

Be a star
Beast ar

漫畫初期覺得一般般

中間開始睇到停唔撚到 覺得係上年最好睇既漫畫

我用粉字劇透下個名既意思唔太影響劇情 不過覺得都叫劇透所以小心d好

睇後幾集應該會講咩黎

今季強推

hardsell都要推介

利申冇睇漫畫 動畫第一集唔錯 畫面、脈絡非常好
(我覺得素食某程度係矯枉過正)
當然呢d係好值得討論
近排少見 有深度嘅番
推一推先

我覺得唔可以用人嚟標準嚟睇，因為人食肉係食其他物種
但係佢地食「肉」嘅話，就相當於人類食返人類

你意思係世界上得 人and其他物種 之分?
狼&羊 唔算同一種物種下話
你話狼食狼 就係食同類啫
狼食羊 點都冇可能算係食同類gua

唔係咁計，一開始已經講兔仔都分唔同品種
佢地都有食物鏈既概念，係食同被食既關係
但佢地要擺脫e種思想一齊生活

後期變左拜師學藝既超能格鬥漫,做D好玄既修練咁
故事show左好多設定解釋D動物平時點生活,但係又冇解釋個社會會變成而加咁,點解肉食動物肯同草食動物和平相處
女主角係千人斬,對佢冇咩好感.同埋成個故事入面佢都係行行企企咁冇乜做過D咩

其實比起動物既食草食肉呢種天性...
仲有種天性係同人類好唔同, 相信仲難忍耐過食...
而家人形+仿人生活真係有難度...每種動物本身又有唔同生命週期
如果用晒人類既成長方式黎解釋, 咁生理結構都應該盡量照跟人類果邊
可以話所有角色=cos緊動物既人, 咁1開始就唔應該會有飲食天性既存在...

我意思係如果要以人嘅標準嚟睇喱套嘢，無論狼定羊都屬於「人類」

一睇就唸起優獸大都會

啱啱睇完第一集
結尾段音樂好正

深入好多Ge zootopia

Beastars 深入d下嘛， Beastars其中一個主旨係食欲同性欲，Zootopia唔會講呢d喎

Zootopia 只係開開心心睇兩個鐘
呢套講嘅野係令人頭皮發麻

你岩
I mean beastars係深入版ge zootopia

首op個旋律幾好聽

睇到最尾....心情好複雜
可能會有人話隻兔係雞
但我估應該係每隻動物都想喺佢身上攞到利益搞到佢啲價值觀錯哂

個op好正

隻兔好姣

氣氛好唔錯
係見到隻狼個樣同性格唔知點解好想笑

現實嘅兔仔都好姣
冇指定發情期同排卵期
一年365日隨時都可以扑野
扑完就排卵，大肚都可以照扑

咩料......
今集派福利........

第二集好拖

個比例差咁撚遠 點扑？

隻狼得3公分？

呢個問題探討到漫畫最新一集都未探討完

諗起Zootopia

漫畫黨

應該會

我估做完完

第三集或四男主

兔呢種動物都幾慘
以前有套動畫講過兔因為佢係被獵食動物
需要大量繁殖先唔會絕種
所以兔係隨時都準備好扑野生仔
好似造物主有心設計一種動物又繁殖快又冇攻擊性
就係要黎俾人食咁

唔係完全冇攻擊力

我嗰啲睇漫畫 對個兇手原全冇印像
到臨揾兇手嗰時先知有呢個角色

青春狼頭少年不會夢到兔女郎學姊

誰是兇手根本不重要
呢套野係睇心理描寫

建議動畫黨block撚左#71條p牌仔先

即block 多謝巴打

已block
多謝巴打

依套漫畫係週刊定月刊

週刊,星期4出
唔記得講e套漫畫出面有中文版賣

呢套漫畫真係好好睇，係好睇到要儲單行本個隻！
睇左一話，估唔到動畫都高質成咁！

買齊

一開頭以為佢每本封面會係唔同角色/動物，點知佢勁快就重覆左雷格西

認同
唔同動物可以當係唔同性格
就易明好多
例如條女「春」係兔，咁佢性格咪好似兔仔咁
兔仔成日扑嘢，所以「春」咪比其他女話佢cheap

呢個例子唔啱，後面有解釋點解兔女要搵人扑野，人類唔會咁樣

咪即係動物進化到有倫理道德觀囉 講到咁複雜
而套野既矛盾位係肉食動物天性係遠大於我地人類
你地用人類標準去量度根本錯哂

我地食既動物 本身就係無理性能力 亦即係無道德地位
但套野既所有動物都係有道德地位

無得比

最近先知作者係刃牙作者個女黎...

我地食既動物只係唔夠人類打咋
佢地自己都有溝通方法係人類唔識聽
大把動物動物甚至救人類既例子

而家講緊道德地位
唔講人類 淨係講動物界 你唔好同我講有道德既存在
九唔搭八

今集老虎索完野保持到獸性
反而狼爆,純粹係道德潔癖+內疚？

路易先係真官配

如果我係食肉動物一定屌爆佢屎忽

路易好有型

絕對是 滿分佳作

.......

想食

推

如果動畫做到呀爺個到就好

女灰狼

雞生蛋賣俾人食

雞冇授精都會生蛋
轉角度諗同m血煲湯差唔多

套野到底會唔會有人類出現, 頂級捕食者

有都唔會勁
冇咗智商呢個優勢
人嘅肉體簡直係垃圾

人平時都食雞蛋啦
冇乜所謂

有既話我都想睇作者點畫 畫人類好難控制個故事唔暴走

個故事成日提住肉食VS草食
好似冇提過雜食動物

好似都歸類做肉食，因為有攻擊性

zootopia

呢套個啲角色心理 （性慾、愛慾、食慾）同社會殘酷設定到深啲，正如你唔會見到zootopia講交配

佢個社會入面肉食同草食既關係有D似男同女既關係
係街上面見到女人打男人都會覺得係冇咩大問題,但係如果係男人打左個女人一巴,周圍既人都會好緊張,會有人勸交什至拉開個男人. 因為大家既都覺得男人既攻擊力係比較危險,而女人郁手就唔會搞出人命. 2014年大陸有單案就係咁, 酒樓入面有5個女人打1個女人,其他人都係一路食飯一路睇戲, 然後受害者個男朋友黎到打同推開果5個女人,D人先有反應,果5個女人都唔簡單,又飛杯飛碟,實際上班女人應該比較容易搞出人命,但係D人都係拉走個男人
今集個獅子市長身為肉食動物擔心殺食事件會影響自己既聲譽,就好似現實入面既男政治家會擔心自己有桃色新聞一樣,一有人指控男方非禮/強姦,男方既前途就會受到嚴重影響.但係草食/女就唔會擔心依樣野,因為冇可能會比人指控性侵(故事後面就會有動物利用自己草食動物既外表去拐人同殺人)
當然係現時社會先係咁,如果係幾十年前既中國,只要有人話江青依個女人好有野心,咁江青就會惹到好大麻煩

beastar入面有一段係成班肉食動物去黑市買肉食. 依段可能係影射緊成班青少年去叫雞. 黑市同現實入面既色情行業都有相似,背後牽涉到黑社會同人口販賣, 得男人(肉食)會有興趣,女人(草食)冇興趣.得女人(草食)係商品,妓女同草食係出賣身體, 人既性慾同肉食動物食肉既慾望都係發自本能, 雖然我自己都覺得咁係不道德,不過如果社會上面冇左依個行業,應該會多好多老強. 黑市同色情行業都係比到機會人用錢係你情我願既情況下解決生理需要

唔算好啱
現實食肉衝動比你想像中恐怖,會失控
同理性比錢扑野發洩唔算好類比到
因為會搞出人命

強姦既受害者好多時都會比人打到重傷或者死

有冇咁易打到上去呀痴撚線
隻熊貓都係頂一頂
狼打咁多獅子仲要冇月受訓練
點解唔索性講到熊貓超撚勁帶住佢上去合理好多

同漫畫比真係少多好多野 集集都少咗好多細節

主角唔係普通嘅狼, 有興趣就追漫畫, 不過熊貓/熊 係套野個setting 就堅係勁到痴線

睇完動畫,幾好睇
不過隻兔係公廁就不了

漫畫我都仲係接受唔到隻兔，見親都怪怪地

隻狼女仲易接受D..

D獅子廢撚到

遲早比路易中出，路易真係獸生贏家

路易前輩

今集男主好型

希望佢可以代佢呀爺成為beastars

beastars 係眾數，應該唔只一個

隻馬咪現任囉現任夢想係beastars

隻狼既內心戲同聲優演出幾正

二期製作決定

睇完漫畫後面睇番今集攬住訓講隻手係暖係凍真係好催淚

lm

好睇

所以路易去左邊

自己睇漫畫，劇透就唔好啦

ok嘅
但係一來好多位明知講緊d好認真嘅命題但睇到忍唔到笑
二來我覺得故事細節追唔到佢好大量嘅故事命題

你係睇漫畫定動漫？漫畫後期其實開始填補番好多背景資料既野

仲以為係熊貓
原來係披住熊貓皮嘅蛇叔

熊貓真係熊

個結尾個個係邊到，有無人透我

隻兔雞黎